{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 미소와여유펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡しなければならず、追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約も宿泊規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような行動は控えるべきです。 重複予約が発生することがあり、期間未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室の際には個別バーベキューが利用可能であり、炭とグリルは料金を支払う必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 室内の基本調味料として塩をご提供いたします。 駐車は可能で、電気自動車の充電スタンドも設置されています。 ペンションのすぐ前には渓谷があって遊ぶのに良いです。 周辺には遊歩道と小さなスーパーがあり、車で10分以内にスーパーがあります。 近くにはコス洞窟、クインサ、丹陽遊覧船など様々な観光地があります。 ナムチョン渓谷も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡しなければなりません。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約も宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設毀損や紛失に対する責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設毀損や紛失に対する責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内で禁止されています。被害を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤反映はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、期間未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、入室の際に個別バーベキューが利用可能であり、炭とグリルは料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "室内にはどのような基本調味料が提供されますか？",
            "answer": "室内の基本調味料として塩をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、電気自動車の充電スタンドも設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には渓谷があり、遊ぶことができます。周辺には遊歩道と小さなスーパーがあり、車で10分以内にはスーパーもあります。近くにはコス洞窟、クインサ、丹陽遊覧船など様々な観光地があります。また、ナムチョン渓谷も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 673
    }
}